[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (4909)

吾小心搶到

慢到

有冇拜9.5b

慢

拜想你繼續goallllll

拜狗入多粒啦

碌鳩夠粗夠長咪會屌穿

可以如何部署

西甲有無波入

好想買福仔賭
刪app繼續戒賭算
希望係我睇錯盤，祝大家贏

車狗贏唔贏到2球
買左過關
爭佢同拉素 收唔收到錢

拜9.5b 1 100

西甲 意甲主入波未

西甲真hi波

有

集氣最後個關

俾d信心 最多咪輸100$

咁低水都4x15?

鳩玩

車狗贏4:0

拜8:0

射門數

諗住中幾場有錢收返
唔洗蝕晒好叻仔

拜狗肯開半2.5b 未

意假係咪準備見紅

贏撚硬

拉素有無同路

我

你樓下6串1想睇

拉素果場買主定大波好

我了

車仔半場贏到就有

華拉入未

大啦 一定反CUP 再反CUP

西甲入波未

車半大

挪超有冇半大同路

意甲主盤收得皮

聽講出圖會燈

準備全中

利華 埋門都無？

仆街拜 入多粒都唔撚得

同路

0射

華拉等含 0射門

薩斯係米踢緊假波

火車頭-5

講左個個要狼隊,肯係買阿

係

lm

點解

意假角細有冇咁撚易

西甲入未

0:8

我入左1球大
走盤就夠

贏撚硬 我了

拜 半2 角2 今日針左四場角大

有冇發覺西甲4個字嗰d球隊次次都唔知踢緊咩

訓教啦
希望起身收錢

dllm揀撚左火車頭

中央軍都入2球 火車頭上呀

薩c封？

巴塞隆拿

皇so呢你真係

12m莎索

華拉度列fg 頭5 抽1 100

Lm

意主12

好

快入啦

殺c咪撚炒ar

me

轉個撚頭就開返啦 唔通會入波咩

輸硬
一係客一係no goal

華拉肯入波未

莎索上啊穿盤

真 射門都冇

2:1意假

Ng

儲分

華拉度列
艾拉維斯
雷加利斯
愛滋賓奴
呢四隊真係場場都唔知踢乜

薩C入多球

車狗出鳩陣 要針了

+巴塞

貝迪斯

華拉究竟想點

格蘭垃圾 睇親都燥

陸軍nba3-0

C4+z15

銀河唯一都鳩？

61 63 65

意假強開大波
繼續Goal!

三文魚是但入1粒半大走盤啦屌你

西甲開到9.5b派

俄假

貝食屎場場禁屌比人入

華拉

意甲又var wt?

突發 華拉度列1射

陸軍做乜撚野

又到萊切12m

12m

客12...

莎索羅！！

整個神奇12m

又12碼 力做大波

憑咩讓波

入完波有冇開番過個盤？

又到客12

又12m

我最欣賞呢啲球證

Miss ok?

力造大波

客盤12m!

莎索羅對冚家剷成撚日力做和波
仲好意思開-1盤

2:2

32走盤未

撲到都入

都話買我對家

華拉廢列同薩C全部唔中

客盤可以點輸

西甲快手1人1球12碼開大啦

繼續Goal!
假到呢 不過我鍾意

車仔skip

應該仲有一 兩球入

成個過程都無五分鐘 假撚到

連針第8場

屌你老母意假

轉個撚頭可能主又有12m 架

成隊sparta 咁

挪超下盤gel得？

華拉度列踢緊波？

走盤不如唔好開

華拉2射了 睇個款就入

車仔讓得太深

貝迪斯知踢緊咩喎
場場西囉

Gel阿轉頭2:0

主走盤都唔比..

又和波 意甲咩料

兩隊一齊空難

賓菲加對家

萊切仲似樣過殺c

想買艾拉Ng

火車頭-5 有c未

場場都角細..

頭關 華拉 冇反應嘅？

想咪去做

唔入比人入啦

超重注買我對家

燈一燈屈福特先

意甲主想走盤

上車

0.5/1b 3.3倍go

挪超咪玩嘢

拜仁-5C!!!!!!

撚狗

肺炎之後d 波好撚廢， 個個都好似帶住肺炎上場咁

莎索走盤都好

食c?

護級之力

冇可能

車狗踢到作客咁

有名你叫
殺c

一邊無音樂比利 另一邊有E巴

挪超1:1

YC

覺得莎索隊冚家剷會33

屌今日啲波難賭到
日職輸到依家

屌 下半場全部無角

意假協議和波

c都食埋 角細有球證之力

薩C4:2 101100

送分

邊場

休息啦，次次一想追就輸得仲甘

算啦

唔會開到，可以慳返

垃圾隊讓一球都買，咩心態

呢輪波一場角大都無

華拉識入波未

同問

再輸等政府一萬蚊到手先玩了

等多10mins

好似早2日派
星期一就有

On9
華拿倫加咁都比人入先

挪超0:1

準備cup了

重心：a米

挪超0:1 -1快

華拉唔入 比人入啦

快入多球

華拿倫加都閪撚埋

三文魚半大終於走盤

咪就係 屌

中左薩斯伏

3:3 準備？

32

殺c 3:2

3:2

屌唔喺挪超果場華拉

3:3搖滾準備

萊切下一球100%
我買莎索都係咁話

係咪要3:3??

準備3:1了

大家快啲同我一齊集氣四比二

真係3:3 造都造比佢

想買車9.5s
入唔到錢

好快

買撚左莎索盤 好想買Lecce ng

絕殺艾拉

點都輸一注

俄超停晒角

買少少冇壞 反正一定唔會4:2

吊你 真係唔怪得開3.5B 中撚左伏

屌老味硬係覺得會33做鳩莎索

今晚俄超全角細

華拉 車 快上

華拉有波入我去維園裸跑

車9.5s
無錢買

好撚 斯巴達劇本feel

有冇人派100

屌佢補個和 輸少少好過

11111111

薩C4:2 有得抽

10分鐘一角
90分鐘

留名跟進

點解西甲啲波可以咁悠

去馬場同d 馬跑ok?

拉素果場真係好難賭

西甲是但入番球先

冇音樂比利

火車頭

早啲休息

華拉肯入未

西甲比球

睇好格蘭納特

4:2

42

拜狗入多2粒先 想訓

4222222222222222

華拉快！

屌 咁都有

G chi

4-2

4:2 goal

跟

買完先睇到沒音樂比利

支持

乞埋

好橙

留

冇都照贏

華拉入波 我去維港裸跑

火車頭777-3

見到呢句買左客ng

信左你

連針7場 終於破燈

對面伊巴正選

停賽嘛 唔係邊有咁荀有平半你買

你都唔想跑

sor 頭先11又22太假

場西甲悶到

廢佬 怕咩

拜-4C!!!!!!!

西甲比一球先

伊巴正選

華拉比球啦

廢老做得d咩

踢美職踢到傻左

拜-3!!!!

西甲是旦比球波

華拉再唔入 冇機會入啦

禁屌都唔入 想點

艾拉維斯！！！！！

華拉 不如比球

華拉閪完未

閪甲 得啖笑

挪假半大又豬 唔買挪假住

殺c 比多粒難d 定美拉比粒難d?

西甲閪波

師兄你陣間睇啱邊場，分享下ok?

0:0有咩意思
入番球

啱啱先睇到

屌西甲啲中下遊球隊買受讓贏左8成

其實西班牙肺炎係咪好勁？
隊隊西甲都踢到咁西

西甲除左黃潛冇隊好人

華拉試吓唔好下下都鳩斬入去

0:0不如咪踢啦屌

下半季利雲特

拜仁入多幾球啦屌

殺c 又封？

利雲淨係主場勁

空難啦屌

西甲d 波真係最垃圾

有冇人覺得AC米蘭今場贏到

不嬲堆榜尾隊都係咁
馬會長開4倍2.5大呃人買

利反cup 派500 1

利華條友咁都唔入仲要屌隊友

拜差啲失波

中央陸軍分粒比華拉啦

火車頭絕殺

華拉！！！

鳩 華拉

空門唔入

火車888-2

1:0

有人派未

89贏波停下角先

華拉！！

搞掂

火車-2c

華拉goal

Goal！！

火車-2角

華拉都有波入抵輸

車狗上盤又針

屌佢老母
場場係度妹妹妹
養老足球

Goallllllllllll

言出必行喔！

華拉goalllll

蘇b 裸跑未

？？？

拜-3C呀!!!!!

乜撚野勁共勁共

痴撚線

G持

已留底跟進

拜

利華反cup派

拜3-0

利雲呢球cls

利雲

拜3:0

pin 呢個

重腳到

Cls

啱啱完

soB找數

Pin

維園維港祼跑未

西甲絕殺2球ok?

有無gif 利雲呢球

留底日後跟進

入多球好d

波PO裸跑

意甲 整多粒啦！！！！

勁共勁共

大家贏錢咪算
裸唔裸跑呢d好閒姐

有得睇 10 1 100

派未

跟進

拜刷C啦 快啲

想死咁都無2球

我輸錢都想睇你跑

派or裸跑？

觀烏團

燈到

英超又角細 點樣玩呀

意假8.5b 都冇，仆街

殺C 補幾？而家幾角？

火車頭24

拜超比多2球我

屌 難賭到 求派

一係派錢一係裸跑

講野唔洗負責任？

車仔差你 快穿盤

屌 又輸 等星期一派錢反杯馬會算

留tg

完咗 8角

火車-2c 連

喂蘇b

唔駛
賭仔有5個口

艾拉1:1 5 1 200

咪同你講咗華拉

屌你老母英超快啲入一粒比我半大走盤

Me

我了 但唔想和

你又唔留名今日執到笑

5抽1都唔中

thanks

-2CCCCCCCCCCCC

利華13

睇唔到

屌拜仁

依家留得唔得

不了

拜3-1

拜淫準備撚狗

殺c 4:2係咪有人派

火車入乜 我要角啊

利華 GOALLLLLLLLLLLLLL

手足我發覺留你名果d好少見

拜超比多球

伊巴正選其實好想要 但諗起上場

車仔冰角！

入佢啦拜仁

西甲入多球啦

裸跑有份

算了 我都少出聲

拜冰角路

車狗又冇角 正氣到

明明我頭5 都冇份抽

拜-2CCCCCC

西甲求追和

有冇人要AC

火車頭又var

第二次了

又俾人block左？

補上

拜差啲又失

火車頭炸左3球

無啦 唉 以為有d起色 又輸

你邊度有留名

屌 on9想買車9.52倍 銀行過唔到數

上盤慘撚到

拜淫準備撚狗 盤開咁深 贏一球都係冠軍

屌你車咩事阿

笑死

屌你

應該係

拜仁似撚狗

如果車中左9.5s我屌你老母銀行呀

無咩進攻

笑到仆街

車1-0

車路士！

goal 轟

人棄我取呀，你見幾多人買狼隊，即刻輸俾你睇

賭咁耐波，啱啱先知，有罰球射，ng 賠率會調整

拜仁上盤好補番小小利華NG
似係想撚狗

見唔到幾多樓

條防線好伏。。。

車糕

轟呀

我嗰場買咗阿狗

推上去

火車 var12

屌 個app食撚左你個名 留Tg 派比你

#79

利華NG 落大飛

拜刷C呀!

我呢 正義使者

俄超var撚完未

嘩 今晚啲深盤上盤全開？

咁都要睇邊一隊多人買，肯定比較多人買狼

終於恭喜番梘巴

on9拉素俾人掃左0.15

火車頭12m

多謝手足

一陣賓菲加

a米上船

終於平反成功

火車頭笑撚到炸3球 臨尾12m miss

拜淫唔攻 睇路啦

拜咁踢法
俾人追和不是夢

我呢

又miss 12m

近15場未撚贏過盤

十二碼射失！莫斯科火車頭 的 阿歷斯米蘭卓克射失了十二碼．
讓球主客和 星期六 44 莫斯科火車頭 (主) 對 PFC索契 (客)
客 [+1] @ 1.85 $3800

GOALLLLLLLLLLLLL

拉素 半大 角大

拜仁比人禁屌

0400場西甲：買單算數

早d瞓，tmr 11場沙田

好波

火車頭癲撚到 好彩冇開盤

利華肯刷角未?

加油

拉素大落飛

好奇一問 你之前做過啲咩搞到俾人block?

少吸引

-2CCCCCCC

屌你利雲咁都唔入

唉
喊緊
9.5s,2倍車
想買2000
銀行過唔靈數

空晒又唔入

華拿都輸
升班馬都輸

拜仁入多粒

下個幫你乞埋

拜-1CCCCCCC

拉素 半場和！

華拿3:2 我派500

挪甲近年最強升班馬

LM

duck

我 一定要得

個角球咁搞笑嘅

拜狗冰角 no goal plz

NBA

利華追和派500

中

唔知

車仔角細 屌你老母90%真係中
乜撚野銀行維護

拜-1CCCCCCCCC

開頭唔夠信心 無左萬5
而家有信心就銀行維護

屌你老母

聽日再屠狗會啦

屌紐亞好撚伏。。。

拜狗快入多粒

1834633
打黎傾下

買咗ac 米蘭睇路
啱啱落床踩狗屎
利申買咗AC米蘭

一陣西甲主100% 睇你跟唔跟我黑仔了

過到數有撚用...買唔到9.5s角細

拜仁入多粒大家happy

拜刷C呀!!!!!!!

唔好追啦
戒賭啦

依家唔得閒 我賭緊波

拜仁4連c 1 100

AC米蘭 客勝 @3.25 追數靠今次

我串咗客

拜差1C呀 快啦!!!!

葡超角大叫都唔想叫
已死

車12m

西甲得馬會客低水

咁等收錢 中完派我就得

有關足球問題一律建議戒賭

車狗12碼
準備20

英格蘭超級聯賽
切爾西 v沃特福德
足球 (滾球)大小 - 上半場 (0 - 0)
大 0.5/1 @ 0.97
整多粒啦

車狗20
上盤又贏

車仔 2-0 GOAL

車仔好球 繼續456

車!!

車路士 2.5b 10000@1.75

車路士突然咁撚正氣

-1CCCCCCCCCCCC

拉素贏唔贏到
尾關

今晚上盤深盤 正氣

上次撚狗咁撚，今次唔買就咁正氣

拜和波或者入多球+8.5b派
好想派

轟咁都開到半大

拜狗唔入都刷下C啦屌

拜連角ok?

汶水

有冇人買咗ac

拜狗開多球

係咪準備又要屌鬼

拜4:1 10 1派100比我

有阿我阿

華拿一球都無
點撚樣叫阿屌你

-1呀!!!!

古天奴波都冇得掂？坐到返巴塞？

連登意甲大船係邊邊？

Ac

上啦

屌你老母利華班友廢撚到 咁鳩多球機會 冇球做到

德國波呢個比數應該唔會補時？

真

拜差唔多補時冇入球都仲係咁高水
係咪真係咁準啊

9.5b 1 100

刷多c la dllm

得

巴打你買左好多？

Me希望一齊贏

有啦拜狗!

早晚都見到你

77777

1-4

拜4-1

拜仁終於唔撚狗

點解布拉加個場冇左？

跟咗

真係。。。

咁都有

正氣拜！

14

叫撚到我口都乾

朝早輸到易家 黑左成年

全格

拜應該無補時？

狗會86分鐘 1.5無入球 真係有絕殺

拜仁bb 一世球迷

拜比多C 唔撚該

拜8.5b 派多500

又係華閪 屌佢老母

華拉我屌你老母 求派

一定有

1

必須

華拉倫加快反cup

補幾

華拿倫加快 半格都收貨

Ok

反cup啊屌你老母

唔係利華啲前鋒尻 拜仁半格都無

AC 111111

米蘭迪斯

布拉加個場狗會消失左？

甘馬雷斯 10.5b -4

有角了拜

過哂關既過10 1 200

多謝靴南迪斯

9.5b 可以嗎拜

8c!!!!!!

哇屌2-2

2-2！ 繼續上

Fit ar

今日咩事, 場場爆1角

今日黑到買乜角都死

岩岩叫完華拉 依家又要叫華拉 on99

華拉2:2

最後補飛啦

2-4

屌 拜狗嘔返半格出黎

炸未

咁都嘔半格

Cls 利華輸波完場咁樣爆角

拜仲有幾耐

咁都得半格

屌你volland咁撚落力做乜

var

利12m

開罐巴 重現希望

屌 拜仁

MISS 撚左3個chance

華拉兩個後備各入一球

做乜尻

甘馬雷斯 10.5b -3

佢做咩

又嘔返半格

咩事拜果場

半格都無撚埋

炒12m ok?

炸

今日先正wor
差唔多場場即場 80分鐘買角大 都臨尾爆兩角大 有錢汁

仆街 拜狗

12m 變角未！

即係2-4個球唔計 變12碼？

利華輸波都搞咁多野

炸左

拜撚狗...？

拜仁撚狗

入左 完埋

拜仁真係撚狗

炸?

屌全格變半格 死拜狗

想點

做乜尻呀

咁都要由全格變半格，cls

8角完？

俾人禁屌緊 佢有冇出伊巴謙莫域

12m射得甘靚

點呀 你老母

入定唔入啊啊啊啊

14定24呀

因為我買咗雙，唔好意思

貝迪斯？

Yes

24

2-4ft

吊你老母死球證 都完場啦 俾咩12m

補2都就完仲要刷角, 仲要入埋
做乜鳩

補左主5嗰d輸一注又嘔半格最慘

死仆街 都完場啦 係要食半格

甘馬雷斯快D開連角

咁樣爆7.5屌

派未？

華拿2:2
屌你老母叫爆佢

半格過到關好過無
拉素贏波照抽

要派啦咁樣絕殺

好有機

正咁都開得番個讓和

正常對家咁樣手球 唔係直接計入埋算咩

4.5/5 球買唔到

重現希望

都輸架啦 俾個12m把撚咩

Rc

CF 定華西

support

屌你老母rc 撚尻我

屌 紅左

咪臭係

支持手足 贏大錢

華拿紅牌阿

收嗲啦事後狗

戰神卡

好快輸返 放心

華拿rc？Ok 下盤gel

華拿紅左照cup
戰神牌

紅咗仲勁

本身都1:3雙緊係利雲度89分鐘入波，贏波仲趕盡殺絕

雷C -3C

15萬

入波未啊A米

150K

On9球證買左下盤想拎番一半？

哇

咁撚慘 一注15萬

唔handball咪冇12M

6月6

今日咩事 拜狗7.5s 阿妓7.5s 又係岩岩好爆

假飛收皮啦好冇？

平時買波買得細 原來可以一注15皮

想死 死仆街利華

Jm9 點解啲日子錯9曬

一注唔係最多5萬咩
定係你vip開左上限

一注最多五皮呀傻尻

做乜撚野呀

貼假飛貼得咁撚唔專業

因為兩場我都買左7.5B

格蘭

拜狗做乜撚咁都要輸多粒

岩岩查左

利華兩分鐘都要爆角屌 燥

系統顯示錯左 唔關你事。
樓下邊個質疑佢即係同我過唔去。

即場鯨魚大板3箭fc首爾曼祖阿拜 臨段都有高水2角汁

平時你唔係買角大咩

賓非卡角大有冇同路

馬會有bug 佢真飛嚟。

格蘭又大船

又要扮大袋輸得大 又要假飛 想點

7.5s 詛咒

買唔切CF

屌你老母，唔撚係我，依個係之前笑鳩啲假飛，依個先係

拉素個場買左大波係唔係收得皮
冇咩聲氣咁

西甲提早開波，我屌你老母呀

個日子

即場角大黨今日fatfat 整買臨尾2角大

收皮啦 on9仔

我屌

屌你老母 當呢度個個新手啊

半場撚大波 下半先識入

臨尾嘔半格好on9

睇留言個日子都唔同啦，我認我柒

AC 個角 係咪24

買左拉素盤係咪都收得皮
兩邊唔似入到波

戰神卡快上 快撚入一球再頂實

華拉cup未

即場CF 主勝有無得諗

華拿cup plz

華拿
比左希望我又攞紅

意假就唔使擔心 要入嘅點都會造俾你

有邊個未充過大頭鬼
大家比次機會手下留情咪再笑。

門都未射過入條毛咩
半場00就多數開細或者客勝

自制平手

華拉cup佢老母

補個no goal @7.2

竟然唔係叫人一棍轟

拉素係咪又係要比人入先之後反cup ?

難得追和就即刻rc 屌你老母 假希望

唉

買左讓球和，好撚險；一額汗！

點解仲會買佢,呢對仆街波自從斷咗連勝之後場場都閪

Cup撚到咩
本身都諗住叫下
但睇live 龜縮哂
贏唔到啦

原來無音樂比利

拜淫出面讓1.5
狗會1.5/2 真係屌你老母

屌 比角呀

❌❌了

我買1:4 佢臨尾on999入多球

cup埋啦 屌你

原來紅龍門

9.5果陣補左
過關飛 00完場收貨
一係無波入和波
一係拉素贏 唔好有比數和波或者米蘭贏

比華拿撚狗撚到
開心左5分鐘

拉素半大我都買真係傻L咗

紅龍咪要夾硬逼走個

我就係見咁撚狗就買多左個讓和 馬會真係睇得好撚準

輸咗萬五出錯假飛狗張圖仲要俾人屌。算，真係我柒，自食半打

華拿熱血一次比我睇啦 求cup

係 我想知佢做過啲咩可以兩黃一紅

馬會成班人幫佢計數

真係要搵人死係佢總部門口先得

無架啦
我條4串1就係差佢
3串1都係

點解馬會唔開半球盤？

AC場波係咪食撚左屎

集氣

如果場場追住下體買讓和分分中狗錢移民

希望有奇蹟

米蘭goal

Ac goallllll

Bye

AC 米蘭 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

Ac goalllll!

Ac goal!!!!!!!!!!

留意左好耐 成日一球到尾 但一買就2:0

拉索廢撚到

又可以買反cup了

快撚手半大

拉素又要表現cup了

快啦 華拉

屌 拉素

華拿

再唔入我燒你全隊老母個墳

咩料啊 又西

乜撚嘢拉素

A米個39好撚廢 好彩係後備

老婆清我了

冇角呀 屌

CuP未

拉素輕鬆反cup 定D黎

Dnlm，早知瞓覺。玩咗成日贏2萬。殺c同拜一嘢殺返曬。最後一注拉素，針撚埋。

踢少個真係唔撚攻 正閪隊

拉素落後緊啦 cup撚到咩

西乙半客有無同路

拉cup 10 1 100

有啦

here

拉素個陣閪闣地
點解大家咁老定

識嘢

拉素cup 10 1 200

I

阿里輕鬆收錢

Wow

Tuekejndbeghs

屌你老母啲八十幾分鐘絕殺收撚曬我皮

次次都要睇拉素cup 好悶呀呢個劇本

無問題

希望瞓醒有進帳

大船必沉

A米 cf 賓周 角大 10 1 100
完場抽

Ac第二球

得返幾分鐘 攻啦屌你

華拿3-2 10 1 100

想燈